太子黑警詭計

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！